如果當年車頭大燈無俾人bam，佢依家幾多歲？？？

周身負能量
覺得自己任何人都襯唔起
覺得自己係人群之中最低下嗰層
覺得永遠冇人會理自己感受
鍾意獨來獨往
呢D人真係唔死都冇用

冇錯其實我係講緊我自己

快撚到

屌你老母